做緊海洋公園哈囉喂，有玩嘅可能都知香港人好劣質

見隔離有人講食薩里亞見識到香港人有幾劣質
我都想講下香港人點劣質法
利伸做緊鬼

1. 比鬼嚇完，指住隻鬼屌人老母/舉中指

2. 成班人黎係咁撞係咁跳，想拆左間屋

3. 玩完一次間屋，記低哂啲位，不斷入黎同一間屋，指住有鬼嘅位，話比後面其他人聽依到一隻、依到兩隻鬼

4. 特別多男人做嘅：挑釁隻鬼：見到你啦/夠薑你就出黎打我

肯𨶙定係香港人

有啲傻閪開電筒唔知做乜鳩

4真係on9

幫自己壯膽

通常想威比條女睇

其實係佢地驚到仆街 俾人嚇到又覺得7咗
老羞成怒

好多年冇去玩
以前遇到好多咸濕鬼抽水

Btw成日都冇鬼嚇我 行開第一個

都有好多扮鬼嘅死MK專攪啲靚女

Your face your fate

可能以為係同事

想扮唔驚 但又比身體出賣咗

依加都多咸濕仔玩 成日想摸啲女鬼
不過依加有好多cctv
第一日有客比人捉到

抵啦，其實雙方都要有保障先岩

我就算無嚇親都會照嗌 等班鬼唔好咁沮喪

抽女鬼水

Offtopic 上年去過，saw個位好流好容易察覺邊到位有工作人員，只有扮驚

根本1至4都係

好似啲青春期男仔想係啲女面前show off咁

1同4真係見過
入鬼屋嚇到好正常 唔洗做1呢樣野囉
你自己係唔驚嘅 咪行過算囉 做埋4呢d小學雞野 不過做親都係大人 唔係小學雞

報告下 今日啲客幾乖
係個別有兩堆mk仔 入黎發癲

Ching 我做escort 喎
有陣時我都見到有啲閪客 打啲鬼 就火都黎 大家都係人 都係打份工姐 講真你入嚟就感受下氣氛 預咗俾人嚇

1 同 4 其實係太驚姐

請問有冇薩利亞post網址。。

認真 個園咁多靚女 有係影相或者 嚇人時抽下水

其實有冇靚女工作人員扮鬼架

會返都好攰 靚女都殘撚曬
利申以前做過support

隻鬼call台就會check cctv
唔好亂嚟

有機會嚇親太驚所以先咁做
有小小算自然反應 反射動作

巴打係邊間鬼屋？

感覺上啲驚嚇位好單一
多數無端端開窗大大力bang 9個窗彈個頭出黎
好撚悶，唯一覺得有新意係血腥馬戲團個好撚窄嘅gap
壓得好舒服

今年仲有無啲機動設施，訓棺材果啲？

咁撚大個人仲咁小學雞

好型啊

我做過老鼠樂園都覺得香港人係最難頂

要威比d女睇呀嘛 去玩得既都係on9黎架啦

我係香港人，我最多都係攞個羅更入去

多小朋友 無計 但如果成年人都咁on9 真係無咩好講

今年有無啲要一個人入去嘅位

我記得之前係隻鬼彈出黎 我無反應
然後大家say hi之後走左

好多女鬼都好靚,咩妝都蓋唔住

如何見到女鬼唔會驚到用手推女鬼心口

有冇人前兩日去見到有班人扮詭修女

我有個fd又係咁
玩鬼屋都要認叻
同佢一齊玩真心覺得好羞家

其實都明做鬼嚇人failed果種老尷 係會有挫敗感 何況俾d死mk指住黎屌 所以下次都俾下面扮驚
利申 真心入親鬼屋 都無被驚嚇過

新香港人

攬錯女仔當咗係自己女朋友 衝咗一陣
我和佢仲要唔覺 攬攬下發現點解陣味唔同咗 即刻鬆手 一齊講咗句sorry認錯人扮無事

行去後面搵翻自己條女 好彩佢無比人攬

大家都係慶祝個節日 感受下氣氛 大家開心咪算囉 我被嚇到有時都會讚下 “喂 呢下正” 隻鬼都會回你一個奸笑啦 有好嘅交流 成件事大家都好玩好多 啲死MK成日懶勁 唔只影響演員 仲影響其他人入黎玩

樓主講下份工ok? 好想做

今年好撚悶 好想quit

第3的人經常出現係香港

4尼d人好撚老土..

咁啫係佢哋本性小學雞？

打份工姐

欣賞你咁有禮貌
但係其實lihkg既搜索功能好實用 建議上網唔好成日乜都問做伸手黨
自己搵下其實有時仲快

其實做鬼真係好撚攰....

玩親都好投入
你哋扮得咁辛苦唔投入就晒咗你哋啲心機

d mk要係d女面前扮型嘛

返工嚇過個外國人 個鬼佬真係追住我想打我 我係咁跑 屌

做緊小食亭 星期五六日晚晚收24真係好撚戇鳩 第二日又要收貨開10點亭 真係想收賣人命

唔會就係你呀嘛？

如果個客化晒妝 入到去又行得好慢好奇怪或者企喺一個位會唔會嚇撚死晒啲人或者工作人員

ching跟開邊到？山上定山下
靠你地鬧啲客喇

醒你啦

食餐薩里亞已經見識到香港人有幾劣質

山下
有好多抽水客

你係咪問緊啲鬼有無抽水？
我睇唔明
定啲靚女抽啲鬼水？

我哋話多兩句 之後可能又比佢投訴
不過見到呢啲野真係忍唔住

有 咁多隻鬼同escort
一定有靚嘅

未玩過，好想去玩但又自己一條友

都啱 番夜更個啲通常成凌晨3,4點先訓
帶番個頭盔先 唔知早更個啲訓得多唔多

我覺得有少少係因為個鬼屋designer/啲大粒野無乜點變
所以先單一

淨係玩過一次哈囉喂，入鬼屋完全唔驚，基本上都估到啲鬼匿係咩位，估到幾時彈出黎 啲fd推我去頭位，後面啲fd就瘋狂鳩叫，叫到我耳仔痛

無訓棺材呀 機動設施好似都無

ching仲有無做？做咩位？

好多成年人

以我所知無

見到

我係絲 之前做遊樂設施及賓客服務

好𨶙同意
通常啲客有禮貌/有反應 我地都會有互動 有交流
大家都開心

算啦，做得鬼既，應該係今年啱啱9月請既，做個季節性演員。你in得份工都要有心理準備架啦，海狗公園向來玩既開心，做既難受。

利申海狗過來人

離一離題
試過同fd去
比d女仔叫我同我fd去最頭
跟住有隻鬼出黎嚇我地
點知成班靜晒 冇人驚
大家你眼望我眼
呢下咁撚尷尬既場面
應該點搞好

咁都可以踩到港
香港7百萬一定有唔同性格既人
有好人又有閪人 咩國家都係咁
小事一側放到最大去全香港層面
掉轉香港有時有熱心好人好事又唔見你班踩港撚開post話全香港人係咁

你想知咩
你問嘅我答到嘅都會答
講少少點做先啦
基本上每年5定6月會有個招魂大典
姐係招聘會 你可以經依到/電話預約去交文件
之後會通知你幾時面試
好似total有幾日
好 重點黎喇
面試做咩呢
年年可能有少少唔同

我個年有大約15人一齊casting
分4部分
1. 自介30秒
2. 4個人左右一齊不斷來回行10米
啲coach會比指示你 要你代入佢講嘅角色繼續行
大約做4-5個角色就完
3. 諗一句對白大聲叫出黎 用最大嘅聲
4. 天才表演30秒 (自願)

之後就無面試 因為老鬼基本上你有apply會繼續請

仲想知咩？驚太長

之前試過用手示意 撩路邊扮鬼嘅人玩 唔係用中指
佢真係認真同我跑 追咗我成個圈

如果行得慢 奇怪 應該會嚇親
但如果太慢太奇怪/企係到 個客好快會比staff跟住 然後睇佢有咩需要
因為企係到個啲客阻住後面啲人玩

你好心嘅可以補番句 嘩好得人驚 嚇到呆咗tim 咁應該會大家兩邊都好過啲

4就算啦 都係比錢入黎玩姐 又唔影響到人

係咪唔同影相個啲？
聽影相個啲staff講啲安排好閪

慢慢好奇怪咁行到一個陰森位 企定定望住下一班嚟嘅客 或者一路望住職員會出啲嘅位

我無踩香港
我亦無指全香港人
只係想講香港人都可以好劣質
絕對同意 閣下所講
香港人有熱心人 有好人 有好事
例如上車/落車人會唔該司機
雖然我無開post 但係我係知香港人係好好
開依個post都係想呻下 吹下水
如果個post阻住你/令你誤會
咁我同你道歉啦

咁尷尬最好繼續行

無諗過咁閪

試過真係俾鬼嚇親勁驚
佢彈出黎嗰下重要打中左我
之後佢勁緊張追過黎同我say sorry
但我重驚緊未平伏到

我上個禮拜都做鬼屋但其實嚟海洋公園啲香港人大多數都幾正常大陸人先不了 今日做館有個吐啖落啲動物個棲地度 即場屌鳩佢

當然香港都有閪客但冇之前返商業區啲服務業咁多

好耐以前去, 有間鬼屋唔知咩醫院定診所主題, 有個阿叔扮鬼醫生拎住針筒吉我屎忽... 追住黎吉

我都試過
通常都大動作 驚真係整傷個客

大陸人仲閪 真心行過鬼屋有陣味
又要摸黎摸去
啲大媽

覺得蝗蟲閪啲定香港人閪啲

就係驚補左
又怕比樓主以為係懶型既青春期中學雞

有冇得揀做屋入面既鬼或者行街既鬼？interview 難唔難？

個vr越礦飛車好冇玩 好似幾正

想問吓買fast pass同唔買，排隊方面等嘅時間會唔會差好遠

樓主 我做makeup部
勿相認

可以同佢講聲萬聖節快樂

雖然我本身無興趣
只係陪女朋友去...
屌 但可能因為我牛高馬大, 無人嚇我 好無癮
然後我就扮驚, d鬼就會返轉頭嚇多我一次

3同4真係on9到 咁唔中意比人嚇咪撚去玩啦

我會盡力配合隻鬼，交下戲

你似呀 咁都要問 打完場 講句辛苦哂 笑一笑咪走囉 唔係你想點 講到好大問題咁

可唔可以屌番 d 閪客

呢d唔係叫香港人好劣質，而係中二病細路好劣質，描述segment唔多準確喎

想問下行街鬼係日頭係走街走定特定範圍內走 如果走街走帶小朋友去嚇親埋pk

之前做某酒店 最能閪就係香港人 大陸人都好撚惡頂 但香港人直頭係地球渣滓 有幾個臭錢偽中產當自己上帝 on9投訴多到爆 香港人果種自私自卑自大程度 係你不能想像

true

OP可以唔好太誇就得 迪就一定唔得

講得好

前年去有隻男鬼係咁拍我腰同patpat叫我行快d。（其實係前面頂住哂），自此無再去過

利申：巴

上年做過RAO
閪客真係幾多，但op嘅halloween真係幾有氣氛
就算我係做嘢冇份玩都幾開心

記得上年比個踏板嘅人嚇親

去過日本鬼屋根本唔會再玩香港既
鬼屋質素又差
玩既人又差

有冇人嚇番隻鬼

依個真 特別係d on9仔
係條女面前搞尻返隻鬼以為自己好有型好有趣先作嘔😂😂😂😂
我係客都睇唔過眼

反而想知會唔會有人扮鬼比人嚇返轉頭

問緊啲鬼抽女水 有次見啲鬼同女影相先特別活躍

同常一班mk帶住班女懶係型咁款

其實全世界啲死mk都係咁
細蚊仔想威想型就會咁做
特別啲美帝mk
癲起上黎真係會拆屋

愈講安全 愈講身體接觸問題 已經唔好玩
見到佢衝埋黎 又唔敢掂你 鳩叫完又要行開
其實D演員好辛苦

廢青

如果俾鬼嚇到
我好少講粗口
反而為咗扮唔驚會係咁同隻鬼講：辛苦哂

仲有人去玩哈囉喂?有乜好玩呀

1都有問題？
俾人嚇親好自然嘅反應啦

踩港撚，五毛認證

Sor 最撚濕鳩小學雞既行為通常都係香港人來
唔係大佬果啲作奸犯科，但係就陰陰濕濕搞屎棍

越驚先越要兇返人
以為自己好勁其實係要壯自己膽
唔驚果啲根本淨係笑人無乜出聲就繼續行

先幾年仲有去
但愈去愈多人得個排字
入到鬼屋好似行花市咁就不了
樓主加油

日本咩鬼屋好玩？
玩過富士急果個麻麻地
係地方夠大有成橦野玩正
但得三四丁友扮鬼
而且無機關果啲
我覺得都係以前海洋公園個殭屍夠正夠feel

4真係特別白痴

其實搵左。。但撳左落去。。碌左兩下。。太多post唔想慢慢爬。。sorry

原來search錯post

嚇返隻鬼轉頭

你d仆街同事剩係嚇女仔同細路，見到牛高馬大既男人就唔嚇

正常就無得揀 睇表現安排

行開第一個too
唔會太驚，但都真係有啲位會嚇親

第3點真係好on9 前幾日show都遇到呢啲情況

最好笑係有啲內地客叫我用番普通話講多次啲台詞 心諗 你估你留呢個位留好耐咩 都未開口佢已經走左

4. 99% 係嗰班有玩下gym, 操兩操就以為自己好好打嗰班健身撚

其實我最驚係果啲喺地下擦果啲
入鬼屋都叫做有心理準備俾鬼嚇
果啲係喺條街同fd吹緊水佢無啦啦黎一獲
魂都冇埋

4個都似係男人先會做

去過一年哈囉喂, 嚇到不停推個fd埋牆, 出到鬼屋仆埋街
之後俾個fd鬧, 你驚到搵我來撞走隻鬼

借個機會同各位鬼的staff講聲對唔住

Summit house

山上好過做山下

好多年無去過。 而家無fast pass一間鬼屋大約要排幾耐？

其實帶好細嘅小朋友入黎都好on9

則

有pass係咪唔使點排就入得鬼屋玩
被人抽水應該同邊個投訴 早幾年喺鬼屋有鬼摸我屎忽

利申男人
投訴被人摸會唔會當我玩嘢

去出口講 會睇cctv

就算平日都係山上

早幾日去見到有排00後用張紙打鳩個扮鬼工作人員

gay

成班人有齊入，幾恐佈都唔覺得驚啦

細個就話要溝女去玩
大左已經好多年冇去過 熱撚到仆街 又要排隊 辛苦過做地盤

比鬼嚇完，指住隻鬼屌人老母/舉中指

傻鳩
入面大把真鬼, 佢地咁屌完, 唔小心引到真野跟住佢就死
利申真係有果D師傳講過唔好係入面講

多撚左好多00後小mk
重有一堆入屋到出屋都黑撚住面黎玩
跟住佢地尾好似觀光咁
咁唔開心玩黎做咩 返屋企訓教好過啦

免費多左幾個staff

其實可唔可以同鬼屋入面扮鬼既staff自拍？

1-4都好on9

多唔多外國人玩？同埋同香港人有咩大分別？
大陸人會講咩野多

點解

咩地方既人都有 大陸人有啲會聽唔明你講咩 外國人就比較冷靜 但外國小朋友都會比較驚

做過嘅感覺上係

香港人會係咁叫同有啲係咁講粗口 有啲會係咁問隻鬼野

同問

山上好feel啲？

睇風景都多啲啦

你講呢d情況大部分都係mk仔/mk大學生先會咁做
利申：遇過 真係好on9

睇下多唔多人 不過通常多人一次都會放好多個入去 8-10個左右 少人就好快入得 唔洗點等

真係年年都見到呢類柒頭
係後面望到好尷尬

唔該曬

幾年無去 因為太得人驚
我次次入去都唔敢望
最驚係斜路有啲著roller鞋既鬼
嚇q死人

同埋睇下間屋既位置 位置都會取決佢多唔多人

咁我想問下點先叫高質？

4. 特別多男人做嘅：挑釁隻鬼：見到你啦/夠薑你就出黎打我

呢樣真係 mk之神上身咁

我有試過俾人嚇完
之後 : 嘩屌好撚驚呀
下一隻鬼 : 唔好講粗口

又有一次同女去玩
我撘住佢
隻女鬼 : 呢啲男朋友唔要得 佢推你行先都有嘅
明明就平排

True 見到人咁做真係好小學雞 唔驚都唔洗做1/3/4咁影響埋其他人

唔係我
但我有同佢地影相

好耐以前同啲同學去，屌你老味前面有個男仔係咁話唔恐怖架我玩左好多左次架啦，喺入面仲要用手推啲鬼

我心唸咁好威咩？

唔係 係咪你fd試過咁?

依隻女鬼怨氣好深

15年前經已係咁

最記得嚇到個金毛碌落地下，後面班女指住佢黎笑

利申：第一代海洋公園哈囉喂，之後冇做過

所謂鬼屋好似派平安米咁，每次一大班一大班放入去，行後面既又見到前面邊個位有鬼，班鬼又好無奈做返自己要做嘅嘢，其實驚嘅人有幾多....根本就唔好玩

影相係好閪 跑數跑到仆街

係
隻鬼想走埋去問佢有無事say sorry
佢比隻鬼個樣嚇多鑊

啲工作人員應該係太黑睇唔到啲生得矮啲既女仔

我會係唔係都大叫

其實啲人係低質，同意樓主所講

佢係存心想去嚇佢
個fd本來細膽到鬼屋都唔敢入
結果比佢嚇到喊曬仲仆親

咁慘
我嗰陣隻鬼應該係想從後面嚇我前面條女
但結果係我中伏

搏炒?

有時 d 閪客真係好難忍架嘛

早幾日去 入左個間咩科幻咩異域
前面一家四口帶頭 帶住對四至五歲嘅姊弟
老實講入面都幾光但小朋友驚都正常
然後啲鬼演員專嚇個兩個小朋友
見佢地嗌就再落力啲嚇
佢兩個都好比面 兩把海豚音由入鬼屋到出去個5分鐘入面都無停過

啲鬼彈出嚟嚇我我會同佢say hello

唔係海馬公園

但十年前試過有次玩鬼屋，嚇到同隻鬼講「有怪莫怪，細路仔唔識世界」

有幾間鬼屋話打完風所以唔開嘅

Ching我都山下

見過有啲撚屌直頭走去話隻鬼廢嚇唔到人

加多個
試過嚇完人之後
啲mk仔好鐘意係啲轉角位嚇返佢自己排後面啲fd
通常我就行前提佢班fd小心轉角位
好心佢地唔識嚇就唔好係啲鬼面前獻醜啦
利申:今年有做 上幾年啲香港人都係差唔多質素

試過有fd大大聲屌人老母
人地都係打返工姐大佬...

*份

記得有一年哈囉喂 我個同學係鬼屋入面舉中指同啲鬼講屌你老母，跟住隻鬼係個窿到伸個拳頭出黎一拳打到我個FD個鼻到，出到黎就見到我個同學流曬鼻血

絲打你啱啱講話太黑見唔到生得矮既女仔係咪講緊自己

係

其實真係唔會驚呀嘛...都唔知可以有咩做....

真定假阿

抵啦

叫做比較恐怖都係醫院果間鬼屋

唔好去

真

4係咪同啲mk妹一齊玩鬼屋

[member]Roving[\member]

3 同4幾好笑

有次去過哈佬喂 講左句”嘩…嚇死我啦“之後俾啲演員話“我先嚇俾你親 “從此之後再冇去過哈佬喂…………

我朋友都做緊，樓主講既野好岩

講真 玩鬼屋同睇鬼片一樣 唔驚玩黎托咩 ＿

一多人就唔好玩
放咁多人 後面個啲知哂啲位

高質就見人見智啦
但就係起碼唔做依啲on9野囉

邊日執冇咁多人

去！

想過去做其他位 點睇

比人嚇嗌完笑完咪走囉
唔使特登言語攻擊人

以前係 每年都有一間主題鬼屋
要預約/拎籌/簽野
有玩過頭七 有玩過血 曱甴 蟲
好𨶙過癮 我唔敢玩
前年好似係sm

見到啲客驚緊係嚇多鑊
因為唔驚個啲 嚇完都唔驚

海洋公園扮鬼既姐姐9成都好nice
以前去玩到勁開心
不過都好多年無去了

全世界都係咁

整番喇

影相就真係不了 除非你話做Grand Aquarium或者其他唔駛你跑數嘅位

當然我以前係外判仔身份入去做係會更加惡做嘅
屌你OE山下入口截人都要做一萬蚊數 跑撚到隻狗咁

香港鬼屋最好玩係自己轉彎時突然大叫彈後/ 大力拍鐵整聲嚇同行同前後既人

我記得有年有間吱人嘅
我好撚怕

你同學仲有無去過哈囉喂？

咁你應該見到好多閪人

以上星期黎睇係星期五/星期日
星期六夜晚好多人

要跑數咁不了⋯

想問下哈囉喂門票同平時一樣，4百幾玩到夜晚？

唔驚都扮少少驚

人地做得咁辛苦都要比下面
不過我覺得前年好玩D

同fd玩下有咩問題？你冇朋友？
唔阻到人咪得

整返都無用啦
唔通我買多次飛入場咩

應該冇人記得上年有個鬼屋死過人

仲有氣氛

啲飯又閪 今年如果無Back to back 都好撚辛苦

支持 你係full?

呢類人通常都係男人 想威比fd 女 睇
就好似睇恐怖電影係到大大聲笑咁
其實都係想話比人聽佢唔驚 好型 其實呢種人係好淆 想分散注意力

普通票480 玩全日
優越票860 有快證

去canteen買好過食訂個啲

part time咋
想去扮公仔

我都想做
點申請

part time 揀做館 舒服

上OP網搵

屌返隻鬼果D MK仔

我已經準備好咗
做條隊嘅第一個入去
跟住鳩叫噉極速跑返出去
嚇返啲鬼同人轉頭

咁可唔可以Cosplay入去！著下啲on9衫咁！

今年halloween點
好似年年都話無盛智民果時咁好玩

原來快證要咁貴
差唔多成9百蚊

快飛之前600蚊 逐年加 越黎越貴 但係冇以前咁抵玩

山下啲break少過山上勁多 但我覺得返tt ok喎收工嗰陣入去同啲萬聖節姐姐玩

利申返山下

就係聽過上2年開始啲人話 盛智文 無做之後，啲鬼屋無咁好玩

呢d 行為，衰過拉屎

拉屎？
屙屎？瀨屎？
支那人？

有心既會扮嚇親尖叫
扮鬼好籃橙架

3最撚on9
劇透死全家

如果真心無嚇親洗唔洗俾反應？好奇一問

記得有年有間鬼屋係講木偶
排到入去個陣有個女鬼趴係牆上面個窿望住啲人
咁大家都知排隊好耐先行有下，個陣我無聊就望下個女鬼個妝，望望下發現隻女鬼又望住我
鬥望咗5分鐘以上

到條隊開始行，我經過咗佢係背住佢，之後望返轉頭個女鬼又望住我

前日去完..
今年有一間入面無乜燈, 佢會俾個電筒你攞住..
佢一 group 得一個電筒, 咁好正常排頭位個一個就攞電筒啦..
嘩, 一入去, 個兩條友好似趕飛機咁.. 我同個 friend 同另一個唔識既乜撚都睇唔到
即刻屌 9 前面條友你行咁撚快我地乜都睇唔到
之後要佢俾個電筒我地...

今年都真係麻麻地...
其實最正係個 show .. 幾好睇 !
今年重有大隻佬

吓
原來halloween有show睇架？
仲以為淨係得鬼屋

其實去到係咪通常都淨係玩鬼屋
啲機動遊戲狗也不屌？

咁正常都係玩鬼屋先既..
機動遊戲其實都玩得過, 因為夜晚玩又唔同 feel.
我都重有兩個鬼屋未玩, 呢個星期又去多次, 玩完就係水池都飲下酒~

有錢
去一次都要四百幾
仲諗住去多次

有樣野叫年卡..

細個去 排隊前面個男人拉隻鬼條馬尾
結果隻鬼啤住我

從來唔去呢d地方
係想感受氣氛去和合石啦

唔知，因為冇入鬼屋

禮拜日去咗 前面班學生妹係咁做3
係咪以為自己好幫到手係咁提水
不過唔知點解比起幾年前真係弱咗好多
可能因為真係一次過放太多人入去
搞到冇乜氣氛
記得有一年有間鬼屋係三個人入去
但一個人要自己行一條路
另外嗰條就可以兩個人行
呢啲真心正 又係考驗友情同膽量嘅時候
仲記得我地驚到三個人隔硬逼埋去同一條
仲要驚到比staff帶住出去

有時都唔係話想知道啲位，而係佢嚇完前面返唔切入去先見到佢
淨係去過迪士尼

4應該係驚又震扮型
可以開機關嚇7佢

夠薑玩真鬼

好惡劣...

早幾年有間鬼屋好多鏡 成程要隻手換住d鏡先搵到路。點知特然有隻女鬼閃出黎。出到黎d fd同我講摸到人。個fd幫我同隻鬼道歉

3 咁得閒排隊

重有好多MK仔

可以 成日都見到有好多客入到嚟換

今年有間屋叫X異域，係講人工智能叛變

我細個玩果陣 氣氛好好 宜家無去好多年

你呃我 一定唔會係香港人，一定係識講廣東話既支那狗扮香港人

咪係 最近多咗好多踩港post 大家自己小心啦

屌你老母 唔好再眾人皆醉我獨醒啦你班撚樣

化妝要化幾耐

辛苦哂

護住條女啫
佢驚你指比佢睇佢會冇咁驚嘅咪做囉
你都係扮鬼啫唔係屌你老母冇打你嘅你理得我點玩啫

唉喲 俾人講中左條氣唔順？

4係咩事 你入得黎玩就係比人嚇嫁啦

以前個version吊住一袋一袋屍體，撥開先行得過，嚇到痴線喎

而且現場真實感勁過海洋公園十萬倍

佢唔係一味靠聲嚇呢下先高章

係咪中間一定會搵d客出嚟話佢帶左d唔應該帶嘅野叫佢收埋？
前幾日去比佢叫左出去撚

今年第一次玩 由頭驚到落尾 出到黎心跳得好快 但係覺得幾正幾好玩

利申：上星期六醫院一個客

唔係，純粹拖你地時間

我玩果陣無一袋一袋
好似係話因為太恐怖之後既閹割版
唔怪得咁廢
真實感係有
因為真係幾層行上行落又夠大

員工價抵啲🤘🏾

無嘅可以交流幾句/唔理直行
通常隻鬼都會lei番埋

我第一次玩果時 唔記得做咩short左定被鬼嚇而一邊行一邊喪笑
唔知你地有冇遇過我呢種人呢?
希望果次冇嚇親你地啦

個show正呀真心

:Nice try

有show 今年叫冥府有囍
通常朝早機動遊戲 下午加夜晚鬼屋

星期五返去同你相認

普通妝通常5至10分鐘
係等得耐 因為好多隻鬼

海狗pt lm 下個禮拜去玩

如果喺鬼屋 可唔可以同鬼影相

吓
明明鬼屋就係要恐怖
咁都好閹割
富士急果個鬼屋係咪全年都有得玩？

其實啲人扮嘅鬼真係唔太驚
已經預知邊個位出嚟

我反而好鍾意睇入面啲場境
有見到啲道具整得好細緻
愈來愈用欣賞風景嘅心態入去

屌好撚認同，尤其男人真係特別手多口多
有年同男朋友入迪士尼鬼屋，有個扮魔鬼定樹人
佢走去搞鳩人地個頭飾 我即刻呆左心諗做乜鳩，然後拉開佢又幫佢同人say sorry
本身我細膽乜鬼屋都驚，結果果次搞到我全程都驚佢俾人打多過驚鬼

你要跑得快離場 唔係實捉到你

所以之前跟朋友去包場時，撞到你哋員工我都講辛苦晒

如果cam影唔到 隻鬼又唔介意 又唔阻到人 又無staff係到
就得

17應該比較少人
帶個頭盔先 多人唔好屌我
鬼屋數量好似同之前差唔多
我覺得如果你負擔到 想玩齊鬼屋同機動遊戲
仲睇show
可以買
可以嘅睇下身邊有無人做op 用員工價抵屌啲

閒日開唔開其實

你肯定係針筒?

想問下遊客化鬼妝例如the nun, annabelle全妝，俾唔俾入去鬼屋

星期五
同埋31號

比啊 海洋公園無服裝限制好好玩好自由
迪士尼誇少少都比人趕走

好撚多人

大城市個班真係好d

化完妝上山就已經想死

扮公仔果班通常都係外籍同事
份衫又重入面又熱

有無人今年去咗 覺得邊間鬼屋最好玩

但去到尾段分房個度佢分開左我同我fd
搞到我要自己一個行最後一段 勁冇癮
係咪d staff睇我唔順眼

虛偽喎

究竟點先為之高質
有次我行行下隻鬼叫我跟住佢，原來佢捉我叫我嚇下人

Ching 做邊間屋呀你

同事

我山上舊區

淨係圈住個啲

上星期六真係多人到嘔
做briefing 位都講到就冇聲

係呀

去左 15-30

人工高唔高？每日返幾多個鐘

我做日日都要收夜個間餐廳 仲想死

又冇客 又唔收得工

你地得三張濕紙巾卸全妝好慘

我覺得中中挺挺啦 通常黎得做都係鍾意玩instead of為左人工
晚更通常番9至10個鐘
但扣番化妝 入屋 完show 落妝
大約做5點xx分至11點xx分個段時間
中間夾埋仲有2至3個鐘break
扣哂嘅話 姐係嚇人時間大約係3至4個鐘

無客都好呀

當年同我玩果班 16~20歲嘅年輕人， 中途放棄嘅都有成兩group (8~10個左右)

應該係之前因為太恐佈畀人投訴

係全年都開，成間建築物幾層樓又蕩失路又盛，上次感覺上玩咗成粒鐘 (真實時間 15~20分鐘啦我估)

題外話有冇見過真鬼，怪事

1 4 細個嗰陣真係試過 乜啲人大個都仲會咁 定假膠咋

鬼屋唔恐怖玩黎托柒咩
投訴果班人正仆街黎
搞到之後啲人無得玩
唔玩得就咪學人入鬼屋啦

我本人無
但聽過同事講有
例如兩至三年前山上某鬼屋 完show嘅時候 走
離開緊間屋個陣最尾個2個演員都見到係間屋門口仲有演員未走 但明明已經點齊人 自己係隊尾
之後驚到走個陣先同番其他人講
又例如鬼屋入面某啲房有機關
通常sense到有人先會著/郁
某日明明無人行過 但成間房啲機關著哂 但係平時無啦啦唔會著
我依加諗起個畫面都有啲怯
希望睇緊嘅你唔係我個幾位同事

屌睇完post好想in呀

利申，有舞台劇底

有做過就知香港有啲客仲閪過啲大媽 大媽你屌佢都仲會收皮 香港嗰啲你話完佢轉頭即刻投訴你 又成個乞衣咁左r右r 講咗截龍又要投訴話11點收點解唔玩得 總知見到啲冇腦閪客就好撚嬲
利申 RAO

下年去啦

同意亂投訴個啲真係好𨶙閪
明明無做錯都可以比人投訴

準備好

鬼打鬼

有無識人做緊 ？有人介紹可能易啲入

想問今年有無好似H17/ 返停屍間嗰d攞籌屋

真係
上網睇介紹好似話之前太恐怖
之後削弱左
我去就係覺得唔恐怖囉
係真實感正
但唔知係咪因為我朝早去, 唔知夜啲有冇唔同

係咪全年有得玩我又唔知
但留意返有時間限制
9點到好似6點
預埋排隊啲人可能5點幾就會停

小學雞嘉年華係咁上下

今年無

1-4都冇做過

不過真係陪女玩...唔係點投入到

明知係假既點解會驚

其實我都好想感受下

唔係

今年整體水準好普通

早幾日去完 最唔鍾意啲人唔投入 有時排隊嗰陣咪會有啲扮鬼嘅會嚟同你玩下咁嘅 真係會有人因為自己唔驚而好撚自豪咁串77

鳩痕兄

Thx

香港僞中產一向鳩屎麻煩，好在有印度同大陸陪跑

其實，驚，係代表唔型咩？
同得d fd入黎玩，唔係為投入，為左郁手郁腳
不如去學拳上台打好過
屌

利申: 街鬼

一名濕尻

做街鬼表示日日都俾客性騷擾
日日都見到mk 妹入黎扮晒野少少野都嚇到喊晒（大聲到成個山頭都聽到，明顯喊俾條仔睇）
有d對住每隻街鬼都講屌你老母

識人唔會易入D 都係睇你interview 表現
個人夠放都好易入

靚仔有才能就人工高

入戲扮聽唔到啦

咁如果驚得濟唔小心講左句 “哇dllm”

如果讀緊中學我都會

$480入去比人嚇
冇女冇朋友自己去係咩心態

出街行下
當我見過有人生日自己一個去海洋公園
就發覺其實乜都可以一個人做

cls..

博士你好勁

星期六12點幾入場會唔會玩得晒啲鬼屋?

今年有無啲要自己一個行嗰啲鬼屋？

有無見到有人一個自己入鬼屋

講中晒 香港男人其實好垃圾 面皮又薄

成日要係人面前攞威攞彩

利申：我係男人都好睇唔起呢類男人

今年個大show好正 好好睇

無

一定有

點有？想知

你地員工價 唔係禁咩？

360/771咋喎
你係咪綜援戶？係咪廿蚊張

唔係綜援

鬼屋麻麻
Show就幾好睇
其實唔買快票點玩 個個都排9個字

無咁抵 蝕死op咩

唔建議星期五六去
今日排90至120分鐘

驚驚地始終會忍唔住爆粗

貓仔排四個鐘

In premium we trust

有冇人係入鬼屋冇咩反應, 啲鬼會唔會唔開心

有大半人都係唔驚
都唔會 因為預咗
根本個setting同一向嘅流程好難嚇得哂啲人
成日放太多人入 同埋一定有啲客大叫同跳舞
所以會變左遊花園

星期四玩 洗唔洗買快飛 定係 普通飛已經夠玩？
有無邊啲係正 必去必玩？

今年party改左係4號搞？

星期3重陽 去海洋多唔多人？
洗唔洗排好耐？

今年去玩個時 去緊醫院個間鬼屋落長樓梯個時
見到有個拎電鋸既鬼開電鋸去嚇途人 點知個班人俾佢嚇完之後勁大聲講「屌你老母 仆街」
我見到呢個情況都唔知點解而家香港人啲質素變到咁低

班人走左之後聽到啲鬼講「唉 都預左架啦」
見到佢地咁盡力去嚇人點知得返呢個回報 真係登佢地辛苦

其實比你排先都無用，鬼屋要少人先最好玩
夜晚時間會少人排啲，可以少啲人入

揸快飛都係放一大批快飛既人入去？
仲以為快飛既會逐少逐少放

冇乜人

仆街啦排隊買飛多人到

但有d鬼好仆街，成日想俾人打咁

落大雨

呢面多人過五六日

而家係唔係得全日only

星期四應該好啲 無乜人去
但同時以我所知海洋公園都少啲鬼番工
因為要番學
普通飛應該ok 快飛好撚貴
我本人推薦睇show 醫院 馬戲團 地獄
如果同女去/有fd鍾意sanrio 必去山下影相/玩game

好似係

個隻鬼係老鬼 應該見唔少風浪

好睇多唔多人排

有啲dllm應該純粹係驚得濟爆粗咋 唔係針對隻鬼既

巴打我星期五去，買唔唔快飛好？其實大唔大分別？

星期五可以唔洗 分別唔太大 但係未必玩得哂
星期六就一定要買 多人到

琴日去完 工作人員幾好戲

聽日去

我見過玩3d鬼屋既唔帶眼鏡/極速跑完
心唸

VR越礦飛車一定要玩，好撚正

而家應該少左好多

山下 淨係halloween

唔係鬼屋入面嗰啲鬼好心就過咗7點先至嚇人啦
好多人日頭入場玩機動遊戲睇動物，夜晚天黑就陸續走人，臨離場先畀人嚇一嚇咩mood都無哂啦
海洋公園都on99

屌，TT日日成班乞衣搶糖
仆你個街

派得多又俾大佬屌，派得少又俾客屌

啲大陸客 特別係大媽 成日話要拎多幾粒
有幾個小朋友

自爆不了

借問聲個VR屍間潛行係玩咩
由朝到晚都咁多人排

VR係每次放既人唔多

仲有VR過山車